\begin{question}[section=2,subtitle={Transformator (Yy Yd)},difficulty=,mode=,type=,tags={}]
	Phasenschiebung (Yy,Yd) Wozu?
	(SR) Was hat es für die Spannung am Ausgang für Auswirkungen?
	Welche leistungselektronische Schaltung erhält man dadurch?
\end{question}
\begin{solution}
	Schaltgruppen sind dazu da, um bewusst eine Phasenverschiebung von $k\SI{30}{\degree}$ zu erzeugen. (\abb{abb:stern_mittel})
	Damit können zum Beispiel höherpulsige Schaltungen erzeugt werden.
		\begin{figure}
			\centering
			\includegraphics[width=10cm]{\currfiledir image.png}
			\caption{Zu \reftask: Sternschaltung mit Belastung des Mittelpunktsleiters, resultierender Nullfluß.} \label{abb:stern_mittel}
		\end{figure}
\end{solution}
